Be fluid. Be water

陳雲：網絡時代的鬥爭。你要自己定義，自己組織，不必有一個象徵式的地點來佔據，不必有一個象徵式的指揮大台來領導。更不要圍繞在一個預設失敗和出賣你的大台來行動。
你佔據了那個地方，宣告了開始，某位領袖高呼「佔領中環現在啟動！」，打擊的你人就有辦法令你得到終結。
你聽從一個大台，那個大台是設置在打擊者的圍堵範圍，那麼大台宣布解散或大台的領袖假意被拘捕之後，運動就終結。
二十一世紀了，不要停留在二次大戰時期，好麼？
Don't be bound by your definition and a group of leaders on a directing platform who are very likely to end the action and betray you.
Be fluid. Be water.
When there is no beginning, there is no end. Till victory comes.